20191121 民間記者會

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會採訪通知

就近日林鄭月娥政權攻擊及圍堵多間大學事件及所造成之人道災難，民間記者會將作出有關回應。是次主題為「魔警圍城 萬人援救 和勇聯手 黎明起義」，現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年11月21日（星期四)
時間：晚上6時30分

記者會後將設有問答環節，如有查詢可向金先生查詢。

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019年11月20日

push

推

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

Push

大大感謝!!!

手足借位，唔好意思

香港公投 要人！ The world is WATCHING

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

推 民記加油

多謝民記

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)